為表決心，已決定回老家嘅手足應該狂貼BAM圖洗板博BAM

站務台變成人台

有幾多個真係返去
講完又唔走
屌佢賴死唔走
又彈出彈入話「走唔走關你撚事咩，我中意上咩forum咪咩forum囉 」

支持

相信以佢哋對牙Joe daddy嘅愛哩件應該唔係啲咩難事

ben! ben! ben! bam bam bam!!!

G持

回家嘅朋友應該響應啦

g持樓上

好正

磨牙

終於有真男人出現

連狗唔做野

要好似之前肥絲咁貼到成個post都係至會做嘢